近排好多傳銷公司出嚟請人 唔好俾人呃！！！

有冇人有類似經歷分享下 佢地會瘋狂洗你腦 好似邪教咁

做完變女大丁咁